阿仙奴又俾人黑哨

又迫害我廠

球證誤判關xx鬼事咩？

我廠唔係有黑哨咩

睇咩阿仙奴
一齊支持賓C馬

YES有得睇好睇 唔知幾時入去坐

屌你老母咁都紅牌

出左黃 再補多張
新玩法

如果要加句對白，利雲會講緊咩

球證好波

比左黃再比紅

應該係驚唔紅既話會俾阿仙奴入多4粒反CUP出線

底線球證死全家

睇到依句都有d面紅

呢句真

從後拉跌單刀 咁都唔係紅係乜

張伯又黃

自己黑人就三分已袋 笑嘻嘻咁話雲加好波識過數
俾人黑就起哂鋼咒人死全家

拉你老母咩傻閪 重睇啦

針對雲加

屌球證喎

是但啦 黑吾黑刀出吾到線架啦

上半場VIDAL 利雲圍球證唔俾牌??

睇人恰呀

黑撚到我妓反勝唔到

咪就係
比你打隊英冠你都炒唔到四粒啦

垃圾點出線呀

首回合拜仁被人黑完爆seed入4粒
依家爺爺有樣學樣姐

是

雲加長教長有有排睇

玩撚完
電叻又豬

今場連球證都反雲 有D危

反雲之流根本不被世人接受
我廠不歡迎飲水不思源既球迷

洛賓: 邊隊熱血晉級話?

點睇我身為一個車迷俾人屈做曼狗

我屌你老母 拜仁黑哨狗

狗

維度踢得矛就話人狗
哥斯尼之前手球入波又係咪狗

抵啦
我廠俾人抽插緊仲黎笑同市貢冇同情心

垃圾車班人真系無性
明明比人黑到出局都抽人水

是其是牙
佢地黑人就誤判 人地黑返佢地就唔得
同正義轟狗有咩分別

屌你老母offside又唔吹 好撚黑

第10球off哂side牙

不過阿狗又係咁
完全hea鳩

算la ching班拜狗系甘ga la

唔係俾人黑肯定可以反cup 屌球證老母死全家